[加密貨幣版GME] Doge to the moon

reddit twitter又有人吹雞買呢隻

Stocktwist直頭trending

Btw old news

reddit個邊都好似冇乜人跟隊，明明WSB都出咗post叫人跟

呢隻野IB買唔買到

跟左

大家盡力而為，始終高風險野
推薦買5000～10000粒左右

binance開戶要幾耐

有冇話點解

push

reddit大把pr上去帶風向 前幾日nok 琴日slv

幾分鐘

Lm

要等佢完成認證

得45upvote

Elon 開左tweet , 等乾升

買唔到 望住佢升

邊間broker最好?

BINANCE 喇

有冇期貨

推

binance 開戶refer id係咪有著數